La aplicacion es creada con sistema de IOS para dispositivo movil 
lo cual contiene 5 vistas que estan interconectadas, mostrandonos informacion 
La aplicacion consta de 5 vistas las cuales son:

inicio: es la parte principal de la aplicacion la cual consta de 5 botones que mandan a cada una de las partes que contiene el sistema csm.

proveedores:en esta seccion es la parte que  se encarga de visualizar la seccion de proveedores nos mostrara el perfil de cada proveedor,
que es lo que distribuye y/o vende.

insumos: esta vista se encarga de visualizar los insumos que estan disponibles en el almacen para que le sirvan a la parte de producción. 

pedidos: esta parte se encarga de visualizar un listado de los pedidos hechos a los proveedores de insumos.

producto: esta parte es la encargada de visualizar los productos que estan saliendo de producción asi como la informacion 
de los productos que se fabrican.
